競猜7.1前警方發現炸彈地區！

又到大時大節前夕，警方又係時候發現大量爆炸品。
一人一票估地區同地點

新界區
港島、九龍區

利申：估中無獎

旺角唐樓

旺角

銅鑼灣

灣仔警署

爆炸品處理課總部

東涌

廢校

元朗國

如果喺到估中會唔會比黑警咬

觀塘工廈

13 vs 11

元朗

唔估炸彈 我估軍火

G瘋屋企

某碼頭

堅尼地城

新界村屋

會展

李桂華，準備好未

大聲啲

鳩估：突擊港大宿舍，搵到炸藥原料

搵到汽油彈

黑警總部隔離

陶輝屋企僭建物

何文田

黎宅

寫好劇本未？
燉冰強要你今晚交稿

李桂拿仲係菲律賓被扣留緊

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

理大宿舍

紅十字，獅子山

黃店(石油氣罐)

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

可能黎智英屋企呢

氣球呀？

獅子山

一定係港島
如果唔係點爆堆狗

政府總部

不如估埋 幾多斤

灣仔

一定係廢墟/小學/中學

李桂華差唔多時間出場喎

今晩桂華唔岀動正衰仔

我地肥誠哥幾萬億個兄弟

觀塘工廠大廈

浩園

維園見

又搵到氫氣彈

all in新界

中聯辦

會發現ak-47
再屌鳩外國勢力支援本土恐怖主義興起
然後再呼籲年輕人唔好比人利用同犯法

估中可能係白驚嚟

其實我覺得入唔到維園
反而係天后嗰邊聚人仲有用

劇你老母咩連登仔 搵到代表黑警自編自導自演？

灣仔山區乜都有
廢屋又有

6.30又會發現大批子彈+槍械

到時又警方收到情報話7.1用嘅

總之港島見

唔洗估啦 我係未來番黎 係東涌

黑警訓練大樓

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

屌你老母阿連登仔 又黎自編自導自演？

又發現軍火庫同製冰工場

中環皇后像廣場

我最鍾意臨訓教前聽李佳華講故仔

因為黑警情迷葉繼歡

香港公園

土製炸彈

屯西

今次估計會近啲肯定係港島個頭

添馬公園

錦田村屋

元朗

B-29

可能係中學到搵到

李桂華...華桂....華桂山中學

屌你老母成班傻閪

暑假少學生
似劇本

咁係咪代表之前有槍有軍火啲手足唔撚係手足阿 屌你老母連登仔

劇你老母阿

6月30日，西區警署附近，可能係港大外圍花槽，又可能海邊，會話與71示威活動有關，係針對中央機構中聯辦，試圖策動恐襲造成大量傷亡，危害國家安全，將71示威定性為恐怖活動，所有參與人士係恐怖分子，即日執行國安法拘捕知名民主派人士，7月1日香港正式進入戒嚴時代。

7月1日，不見不散

屌你老母阿 傻閪

屋企樓下

cwb

維園長櫈

發現核彈原材料

南區鴨脷洲

天后近維園

土瓜環碼頭

屌你老母 推埋晒呢啲戇鳩post

觀塘/荔枝角工業區

估近遊行地點
或者支聯辦之類

我覺得有武器庫

就憑連登仔低智既資素 唔怪知得搞左成年 五大訴求都實現唔到

幾時會發現核彈

李桂華出場未

推

推你老母咩

樓主屋企

天水圍狗屋

汽油彈out la
起碼都TATP

屌你老母 即係有既代表唔係手足
係黑警自編自導

白宮

勇武：連登仔又會話黑警做 比人拉左都無人理 仲要比人笑

負評我既出黎講句野阿 屌你老母

次次大日子前都被警方巧合地周到

真係唔好以身試法

搵到過咁多次得關口真係炸過一次 我點信係手足呀 你話搵到汽油彈就話啫 起碼真係有手足用過

蠔涌

屌你老母 你咁講番即係呢家比人還押緊既係黑警黎

大家繼續競猜，記得7.1見

藍白旗

屯門小冷活唔既又係黑警

小冷水路

柴灣工廈rip

唔明有乜好估 你估中分分鐘有人搵上門

你全家rip

解釋下點解次次都係臨有遊行示威先搵到？
之前關口放炸彈嗰單我就真係信係手足啦

公安仲度緊劇本

禮賓府

國安署即時開工

道具組READY

屋企廁所，我日日喺嗰度爆石。

唔會，逢遊行都會喺市區唐樓發現

bingo map

解釋？要解釋？ 你入去問下比人拉果啲手足啦 屌你老母低智

粉嶺

唔係紅字就有道理㗎....

Sogo

香港歷史上最大量TATP 發現案

估中即犯國公法送中

直接點啦 旺角/尖沙嘴/九龍灣

大學宿舍

我估新界某村屋又搵到黑殺專用槍 glock個D

又跑馬地警署

不如估呢兩日邊度爆本地確診好過啦

極有可能作日後遊行使用

西環

大大隻字屌你老母阿

上環孫中山公園
花糟搜出爆炸品

工廈 1.5倍
民宅 1.75倍
廢校 2倍
山邊小屋 3.2倍
大學範圍 5倍
政總 81倍
狗屋 101倍
支聯辦 5001倍

仲有邊度

你講下你既道理？比人拉坐緊果啲係咩人？

銅鑼灣 SOGO

呢個正

荃灣東，今次發現軸

任一舊校舍

可能係兩名黑社會襲擊林瓊梓，最後兩名黑社會被警方槍殺

黨鐵站
廢校
後巷

荃灣工廈，旺角唐樓，觀塘廢墟，港島公廁
都唔知自己點解會幫埋班狗諗

push

黃大仙

時代廣

邊到 ？mk果頭？

灣仔區唐樓

新界村屋，加搜到槍P80幾百粒子彈

梗係政總啦，隔離就係解放軍總部，一話政總有炸彈解放軍咪大條道理行晒出嚟囉

狗屋

點都係北角大廈囉，有歷史先例援引，政府要用直昇機突入架

癈棄學校

九龍塘

鬼宿門口

荃灣工廠大廈

留定名先

山邊小屋

唔係炸彈就軍火 一係就弓箭

係油站搵到汽油彈原料

太子附近

樓主超多dislike點解呀

要玩就玩勁嘅嘛 直接話禮賓府未可以名正言順咁立國安法囉

因為呢個係競猜題，唔係呃正皮post

港島士旦一座唔知咩山

立法會，政總

71

我估村屋

喺工廈天台發現大量壓力煲

之前被抄過id 既手足小心喎
求其塞堆野就話你放炸彈

九龍灣工廈

灣仔山，南區水塘

灣仔區近地鐵

西環唐樓搵出弓箭

水塘都冇三峽大壩呀

4樣 槍 炸彈 搜捕 自殺

郊外最熱門

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

地鐵站 3.7倍 好不？

仆街, 好似做支線任務咁撚樣喎

警察總部

理工, 尋找失落的HCL

修頓球場

維園 修頓

揾鑼鏍, UPGRADE武器, NAIL BOMB

出晒全篇文啦唔餐在

比次機會港島啦

發現大量懷疑爆炸品

自己慢慢改

禮賓府附近嘅垃圾桶

仲有槍呢

葵青區/九龍東嘅工廠大廈

舊學校

某一議員喺立法會嘅office

美領附近？

個人覺得今次係將軍澳

唔敢估
估中左會洗頭

於XX領事館附近發現未引爆炸彈，懷疑暴徒想嫁禍祖國加強制裁

夏天梗係要 有行山徑 郊野公園 泳池 沙灘 船p 露營地點

Why not both

港島發現h2o

點知手足會放邊

仲係炸彈咁悶
今次行動升級，於一單位搜出長程導彈、黑鷹直升機
真係好彩有黑狗咋

港島做膽 拖隻冷腳大埔

係戰斧巡航導彈 b2轟炸機

觀塘工業區

港島區 灣仔

李桂華我中唔中呀？

葵涌工業大廈

銅鑼灣舊樓

我估大埔

xx 屋企廚房 有油同雞蛋

sor 㩒錯正皮

蘋果總部

對白: 極度危險/本土/恐怖主義/抬頭/彈藥/爆炸/槍械/

可能仲係狗屋整緊

觀塘廢校

All in 九龍區

專制只怕你不怕他

屯門 / 荃灣啦

留名

土瓜灣

工廈1.5值得all in
山邊小屋都好吸引

未必炸彈既, 可以係刀槍
我估今次會搵到部高達

佐敦工廈

大學實驗室

煤氣公司

火車站

重心北區，波膽買粉嶺

今次夠唔夠時間做埋，有美國寄黎既反坦克大砲？？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問MK毒男(狗隻#255497)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

777 屋企.

你老母係狗 係老母係芝娃娃 係後巷比好多隻狗公排隊中出緊

你老母係狗 係芝娃娃 比眾多狗公排隊等緊中出

狗可以生到隻鳳凰出嚟?定係你想屈老鳳有個後底乸「老母」?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問MK毒男(狗隻#255497)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Push

迫擊砲啦今次

今次會揾到鈾238

陰謀論中共炸Q七鵝.
講真咩條文都唔講給七鵝聽,
預左佢當棄子.已無利用價值,自然D機密唔講佢聽.

既然做得棄子, 點都令佢做得轟轟烈烈!!

7一維園見
Facebook ig airdrop

李桂華度緊穚

灣仔某hotel

上環某唐樓

頭條日報：警方情報指「細鬼」或在七一策動炸彈襲擊

突發
樓主神預測

觀塘區

As expected
Everytime.
Never fails.
Always 1-2 days before big event !!
Scare people away !
I will be surprised if they could not have similar news!

開估

有國安法加持，仲勁過用炸彈子彈呢啲嘢去恐嚇你啦。

但睇今日收盤莊家通殺

都唔係咩神預測,因為佢地真係得果D套路
遊行前發現危險物品
高調拉鳩民主派人士

連登仔又中

"警方情報指「細鬼」"
How about "油炸鬼"? Did they miss it ????

中呀
恐怖主義既鐵拳呀

葵涌

大學抵屌，可以屈大學生反動基地

SHK 商場

順便封埋港島線

狗表示：
細鬼
35歲
聽日就炸
唔知邊度

今次無地點 得個鳩up嘅名
通殺

中啦，仲作埋個名叫細鬼
大鬼留翻以後用，好似係

立法會入面

樓豬神預言

銅鑼灣某酒店，當中會有毒品

Cwb of coz

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

推到今晚寧晨警方公布！

真係出左新聞

樓豬好波

可能會係灣仔附近搵到啲紙箱，之後又寫住咩口號，今晚應該會係後巷air b&b話搵到架生可能係聽日用，之後又話咩高姿態巡邏咁上下

我估

黃濕寶

洗頭艇

玩過啤牌都知大鬼邊會咁易出㗎

細鬼咁型呀

估下先
紅十字會

成條遊行路線都有炸彈

李桂華屋企

大角咀某工廈單位

狗屋門口夠哂方便 戲都唔洗做

我估葵涌

西貢遠離市中心既山

SOGO

此外，有消息稱，一名綽號「細鬼」的三十五歲陳姓男子，被警方列為高度危險人物，有情報顯示他或在七一當日策動炸彈襲擊，警方已內部通知在街上巡邏的警員，留意可疑人士，遇上可疑物品，必須小心處理。

有消息指，警方當日將部署至少四千警力，並調動六大總區應變部隊，應付可能出現的衝突場面。由昨日凌晨起，警方在灣仔北、立法會、政總附近架設大型水馬，有軍裝警員在附近一帶巡邏戒備。消息指，若警力充足，警方會採取「及早介入」的方式處理示威，但若然示威者太多，則優先處理有安全及秩序風險的地方。因應人大常委會今日很可能通過國安法，警方將密切留意網上的動態，作出應變。

細鬼 係咪睇住80年代港產片諗

開口中佢老母

等睇live 桂華standby

(警察話你)犯法就係犯法

以上沒有發生有幾多倍

九龍區
工廈